民建聯會唔會出嚟譴責今日撐警遊行暴力行為？

屌你老母
平時唔係好撚鍾意出嚟譴責嘅咩

應該輪到泛民出黎譴責

泛民快開記者會，幫佢地定性為暴動先
林卓廷已入院

民建聯班柒頭係台上面

屌你老母
民建聯出嚟講聲啦
點撚樣啊

盧偉聰今次你會唔會表唔表示遺憾呀

推